今晚11點，你會做緊咩丫？

你估下

You gonna bring the beat back

work hard, play hard